Студент-2 (Андрій Дурицький) створив проект на GitLab та додав до проекту студента-1(Денис Хрістолюбов)

Студент- 1 склонував основну гілку проекта, створив власну гілку та виконав своє завдання:

- Шапка з логотипом та меню
- Перші два блоки після секції: ім'я та зображення, опис та соціальні мережі, логотипи.
- Секція Selected work
- Секція OUr Team
  Гілка студента-1 була запущена у віддалений репозиторій, де відбулося злиття з основною гілкою (Create merge request)

  Студент- 2 склонував основну гілку проекта, створив власну гілку та виконав своє завдання:

- Секція What I do
- Секція My clients
- Секція Contact
- Footer
  Гілка студента-2 була запущена у віддалений репозиторій, де відбулося злиття з основною гілкою (Create merge request)
